Als ik zei dat Galitzin was slim, ik had het mis; hij heeft een soort hart, en is erg dol op mij.
Nu hij verloor zijn moeder, ik wordt meer aan hem.
Hij is iemand die kan afhangen van; zijn brieven zijn silly productions.
De Russen hebben altijd tot de verbeelding gemakkelijk enthousiast.
Ja, mijn vader heeft altijd hetzelfde antwoord.
